Walking dead 第七季冇人講？

冇

其實你開得第三個post 不如你睇下有冇人開左先啦